中國呼籲遊客切勿到美國旅遊

【Now新聞台】國家文化和旅遊部指，中國遊客在美國受到不公平對待，呼籲遊客切勿前往當地。

文化和旅遊部在官方網頁發公告，指近期由於美方的過度防疫措施，以及美國國內安全形勢，中國遊客在美國屢次遭到不公平對待，提醒中國遊客切實提高安全防範意識，切勿前往美國旅遊。

因應新型冠狀病毒疫情，美國上月底將中國的旅遊警告級別提升至最高，呼籲國民不要前往中國，又禁止十四天內到過中國的非美國公民入境。

中國外交部曾經指摘美方是反應過激過度，不斷製造和散播恐慌。

幾時永遠唔到香港

好羨慕...幾時到香港呀

惡人先告狀

人地根本就唔比你去

俄羅斯表示 好細佬

雜明澤反泥未?

港獨之後

美國:多謝

係囉 好多香港人都好憎鄰国人㗎

幾時輪到叫人唔好去俄羅斯

德政
請包埋香港

幾時呼籲埋唔好去香港

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

點解我屌你老母咁多年
都唔肯禁香港

要林奠屌先有用

香港都好撚多暴徒 唔好黎

一早話左習帝親美架啦

出撚到自己個區先

個女係美國質子

侵侵:THX MY BEST FRIEND

正 喎

咁我地都要努力不公平對待佢地